［承上啓下］毅進non jupas入HKU 你問我答

識答盡答 我真心既

咩成績入左咩科

強姦學A 打劫學A 偷竊學A 數學E
入左犯罪心理學 專門犯罪
但我好有抱負好有使命感